香港唯一無令人失望嘅嘢：教育

我返工要湊細路周圍走，其中有個位會喺草叢嗰邊噴啲水霧出嚟俾人降下温咁。

我帶緊嗰啲細路經過嘅時候就話：好似警察嗰啲胡椒噴霧啊好驚啊咁避開，可能你就咁睇字覺得佢哋係玩但佢哋嗰刻嗰樣係真係有啲驚

咁我話：你哋好留意新聞喎。佢哋就答我：梗係啦依家啲電視日日播成日都見到啲警察叔叔打人同埋搞到其他人㗎

聽完嗰刻好感觸，幾個十歲都未夠嘅細路都識分是非但係出面仲有咁多廢老喺度9噏。

但係眼見越嚟越多細路講普通話真係好心噏而且身邊好多日日只係識吃喝玩樂嘅港豬朋友
利申：00後p牌仔